# README #

- *La box utilizada para el Vagrant File, fue descargada desde esta URL:* 

        https://dl.dropbox.com/s/3fgr7lbvcpn51py/centos_6-5_i386.box

       *y fue colocada en la carpeta local del vagrant como centos65.box (Como se puede notar en el VagrantFile).*
    

- *Ignorar los archivos .DS_Store. Debi haberlos agregado al archivo .gitignore pero no quisiera tocar el código ya que ya pasó el   plazo de entregar el examen.*